我正式宣布今日和理非同勇武都非常高汁

我正式宣布今日和理非同勇武都非常高汁
打和
super!!!!!!

超額完成啦
真係無俾憤怒影響判斷

繼續落去一定會見到希望

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

手足好叻叻阿！

前線手足！返去時小心自己大廈附近有警車埋伏！請一定要換衫！

!!!

push

係！小心外邊大量分化post

正面要推

手足好波 返去早d休息

完美配合 二隊成為一體

已經好好

和理非同勇武一齊進步

唔完美，可接受，有改進空間

Super!!!!!

大勝

今次網上軍師差啲

唔完美，可接受，有改進空間

難得唔洗睇到啲屌到飛起po
推唔到都覆下先